有無巴打手機買多左條九方key?

有無巴打有多條手機九方key可以賣比我嗎？

正價+$20手續費，OK?

認真？

有